{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71714&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주풍차와노을"
    },
    "text": "済州島に位置する快適な一軒家ペンションで子供たちと一緒に休息を楽しむことができます。このペンションは海に位置し、広い庭で楽しい時間を過ごすことができます。周辺には、新昌風車海岸、金能石水原、韓林公園、挾才洞などの観光スポットが位置しており、車で簡単に移動することができます。入室は午前6時から可能で、退室は10時以降に可能です。客室は1階にはキッチン、リビング、洗濯室、浴室、寝室(クイーンベッド、ドレッサー)があり、2階には2つの部屋と浴室があります。最大人数を超える場合は入室できません、肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。 また、ペットの持ち込みや未成年者の同伴は制限されています。お客様の安全のため、火薬や爆竹などの火災危険物の使用は禁止されています。ゴミは指定の場所に分別して捨ててください。繁忙期には一部客室の料金が変動する場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には新昌風車海岸、金能石水原、韓林公園、挾才洞などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室・退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午前6時から可能で、退室は10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は1階にはキッチン、リビング、洗濯室、浴室、寝室(クイーンベッド、ドレッサー)があり、2階には2つの部屋と浴室があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定の場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 358
    }
}